[Intern狗] 番工冇野做 你問我答

悶到抽筋 有咩想問我盡答

之後寫cv會點寫呢份工

學下點跟project, 學新software, 追進度趕工期點追

intern日日扮工但係冇wfh

ching做咩工？

都係工程

client/ 大判/乾收銀/十仔？

做工程真係慘過食屎，人哋日日wfh 屌女你就繼續日日返工被人屌

冇人理我，衰d講句去女朋友屋企仆完番嚟打卡走都得

冇野做其實又好撚慘

老細唔想俾老總見到我地坐canteen開工做廢青咁肉酸，開左間房仔俾我哋坐

識樓主女朋友
我wfh成日襯樓主去打卡同佢女朋友大戰300回合

又係it狗

你得三個月一定無盤比你跟架啦

7個星期跑5個地盤，估一間建築公司

協興

新輝